啲洗版撚好煩

大家都係想正經討論下，每次一入到都冇晒心情睇落去，唔係話唔雖要知，但冇需要每個post都洗嘛。

唔開集中POST不停每個POST都貼
見一個BLOCK一個
都唔係為宣傳
明顯假膠

係囉，好煩

唔好咁拉
係就係煩d

都係想share下同洗腦比人知有行動啫
post好快沉
不如瘋狂出現

自推係唔會沈架

sorry我真係冇開過post 比粒膠自己

你派文宣都唔會只係一個地方派啦